全民抗共：☭ 🇨🇳 紅色背景偵測器 🇨🇳 ☭ (2)

更新（04-06-2018）：
好需要大家巴絲嘅幫手，唔好淨係識正評，要做實事！染紅公司、中資牌子、中國匪語我一個人一定搵唔哂，所以請大家幫幫手check嗰幾個list！有錯漏嘅記得係Github開返個issue，跟住係嚟都Link返，唔好淨係喺嚟到留言！唔該哂各位巴絲！
（啲list係個post嘅最底。）

=======================

簡介
☭ 紅色背景偵測器 ☭ 喺一個幫你喺上緊網嘅時候，自動辨認紅色背景嘅公司、牌子、字句等等嘅 browser extension，現時支援嘅瀏覽器包括 Chrome, Firefox, Safari, 同埋 Opera。

其實寫完好耐，而且我根本唔係programming出身，宜家先擺上嚟，不喜勿插。

網址：

=======================
功能

1. 時刻警惕究竟身邊有咩餐廳、時裝、電影院、足球隊、汽車、酒店、電器、出版社、報紙、航空公司等等等等喺已經被染紅。
2. 偵測匪語：將「🇨🇳優才🇨🇳」、「🇨🇳進軍🇨🇳」、「🇨🇳打造🇨🇳」等非香港語加上適當嘅襯托。
3. 疫症等級：如果覺得一對 ☭鐮刀斧頭☭ 唔夠，可以自行調整。
4. 按照網址暫停偵測：如果遇到太過紅色嘅網站，睇到頭暈，可以設定暫停偵測。
5. 染紅列表更新：列表會無時無刻（即係都唔知幾時）keep住更新，所以記住要每隔幾個禮拜就㩒吓呀！

=======================
已知bug
1. Windows 個內置emoji font (Segoe UI Emoji) 好玩唔玩冇包含啲國旗emoji，搞到啲中國旗變哂 "CN"。要補救嘅請安裝一啲browser嘅emoji extension，例如 EmojiOne：
1a. Chrome:
1b. Firefox:

=======================
安裝方法：
Chrome 系列瀏覽器

用Chrome, Chromium, Iridium, 或者 Vivaldi 嘅人可以到 Chrome Web Store 下載。

Firefox

到 Add-ons for Firefox 下載。

Safari

1. 安裝 TamperMonkey
2.

Opera

用 Opera 嘅人請先安裝 Download Chrome Extension，跟住照Chrome系列瀏覽器嘅程序安就得。

Palemoon

安Greasemonkey，跟住用Safari嗰個userscript。

=======================
染紅列表甩漏、錯誤

如果你發現有未入表嘅染紅公司，歡迎到Github「issues」page 單聲！

現時染紅列表可以係嚟道睇到：
中文列表：
英文列表：
匪語列表：

如果EmojiOne唔work，可以試試：

推推推

推

舊post:
(1)

好似幾好玩

Sor, 嗰個係軟件台，嚟個先係時事台嘅：
(1)

更新：
整咗個Google Form，懶人唔想用Github嘅可以咁樣submit啲甩漏。

高科技抗共

人手推

用 linux

人手置頂

可唔可以pr
es5好撚礙眼

無任歡迎
只要仲係work就得

好正喎，我裝左
d中資、共產中文字眼全部有晒共匪icon

多謝支持
但係記得唔好淨係裝，要幫手check有咩甩漏，唔該哂！

一定一定，為世界大同抵抗共產主義出一分力

支持下

手機響鈴來留名

痴撚線正到

仲想正啲？就要你幫幫手繼續加啲染紅牌子啦

竟然0正皮

我幫推先

地產商算唔算染紅牌子

我原本用股份check
如果你有有力證據話某個地產商係中資控制，請add

沉得好快

抖音

失聯 呢個字未有偵測

可唔可以用Github或者Google form留返個記錄？唔該哂！

因爲有好多煩膠推啲無聊post

Mr A 用開咩distribution?

巴打
v14.8.5
case insensitive仲係唔work喎

留名先

我得喎嚟到
你有冇個page畀我試試？
定係因爲你係成個網load完之後再dynamically load嘅page（好似連登啲轉頁）所以冇？

疫症等級 ◀20 ▶

你睇，得喎

你咁搞法咪成版都係共產鐮刀
有冇screenshot

反共，滅共！必須支持！必須使用！

喇我警告你唔好喺度大字紅字咁膠化個post呀吓

我del咗裝過就得
chrome extension個update奇撚怪怪

Work就得啦！（我幾驚係bug）

得啦得啦，咁惡仲乜喎

唔好喊，最多幫你滅共氹返你

幫推

可唔可以加埋支聯會、民主黨落去

有證據就得

各位，放工未？係屋企電腦裝咗紅色背景偵測器未呢

畀心機post竟然沉

連登 app 有得加呢個 function 就正

linux mint, 黎緊會試下用 freebsd 同 openindiana

要同lihkg啲developer講
但睇死佢唔會add呢個function，因為「政治原因」

OpenIndiana?
想玩野就用Temple OS同埋9front啦

淨係拜冇用架！
記得幫手check！

又唔係好多

救命

又人手推

連登仔做乜

post咗兩日都係得幾個人幫到手

你哋唔係咁撚淨係識consume唔識contribute呀話

連登真係無用... 成日都無人send多啲匪語/中資機構...

pish

pish again

ReactOS

好有心機

仲係沉

繼續推

仲執 條list好長

疫症等級 ◀100 ▶

我驚漏啫

其實點解連登好似除咗尋日好（嘴炮式）支持之後，今日即刻對件事冇哂興趣咁

明明一出有九百幾正皮
點解第二個post冇人理

邊撚個玩嘢呀
淨係打名我點加啫

無gameone

搵緊料幫你加落去

Added Garena, Gameone, SNK, 久遊, Eyedentity

唔該哂填Google Form嘅巴打！

樓主可以睇下我個postD人點講 交流下 或者你做左我部分想做既野

即食文化
淨係識用，唔識回饋
哎，唔可以噉樣折墮落去

有得諗
而且應該係user可以自己加filter/conversion table

但係許生肯加咩？佢連ban洗版打手都冇乜幫過手

支持

Added 耀才證券 (Bright Smart Securities)

唔該哂，巴打！

其實我覺得你想整既野都幾多 個conversion自成一app都得 D人話grammarly其實都有得諗
即係一個專改正蝗語既app
其實已經好多功能可以整
highlight words , multiple建議香港用語 , 蝗蟲icon meter, 要整有好多花臣可以畀人機整

Red Companies Checker可以係另外一app，cursor 指埋去自動pop-up一個格仔講公司簡介
最basic係，自動highlight"商務印書局"，cursor一指就pop-up，話佢係三中商，under中聯辦。

當然你要all-in-one我都唔會有咩意見，all-in-one咪heavy啲扮yahoo，分app咪扮google apps成個family咁(Google Translate / Google Dict / Google Drive / Google乜X)

一個app過就叫RedAlert (小心撞版權？)
分app就個別度下個名

Added 港人講地 HKG報 時聞香港

Thanks, 巴打！

等睇白老鼠

咁多嘢我一個人點整

連登點解成日都係咁多橋，但係冇人落手落腳做（你睇吓你個舊帖）

我依家嚟個 紅色背景偵測器 啱啱先post出嚟就已經要我寫多十隻嘢

其實你依家要整乜
不如列出來 睇下有無人幫到手

我要搞掂咗手頭上嚟個先啦
個中資list都未齊

又推

Added 晉安實業 (Thing On Enterprise), 喜記蟹將軍, 強記雞粥

Thanks!

仲有CSSA (即中國留學生及學者聯誼會)

Added 抖音 (Tik Tok, Douyin), VanGO, 樂視 (LeEco), 中國聯通/中聯通 (China Unicom), 中國人壽 (China Life Insurance), 中國平安 (Ping An Insurance), 中國建築 (China State Construction)

唔該哂各位！

Added 中國學生學者聯合會, 中國學生學者聯誼會, Chinese Students and Scholars Association, CSSA

thanks

高學歷廢青巴打依家係咪主力build緊個紅色公司database？

Program functions係咪你自己一個人搞 定要其他人搞

仲有孔子學院 Confucius Institute

Added Alcatel (阿爾卡特), Vivo (維沃), OPPO (歐珀), TCL, OnePlus (一加科技)

唔該哂Google Form嘅巴打！

Programming 我係抄+tweak少少㗎咋

原本係美國Alt-right反猶太嘅Coincidence detector（會係猶太名加三個括弧），我問佢畀code我

我咁問係睇下有無需要幫下手coding

又或者你會唔會將段code公開然後畀大家合作搞

Added 孔子學院 (Confucius Institute)

成件事open source

你有冇click入個Github？定係眼大睇過籠

你繼續讀落去第二個post

真心要pish

更新：全部list用jq sort過哂，應該易讀好多

現時各list長度：

中文：155
英文：116
匪語：385

仲有比亞迪(BYD), 金龍(Kinglong), 福田(Foton), 廣汽, 江淮(JAC),東風(DongFeng), 華晨, 五洲龍

Added, thanks!

為對抗匪國出一分力

係咪我錯覺，用完之後Chrome個字型好似唔同左咁

冇可能

樓主好似想主攻個紅色公司feature先
咁我諗到
入一個網頁 唔好用個堆hammer and sickle公仔包住D公司 而係自動highlight目標公司
如果用mouse highlight/電話篤一篤就咁？

例如︰

Pish

咁整要成件事rewrite喎
巴打你識唔識programming

有巴打send咗成咋匪語去Google form

唔加住啦，要訓

聽日繼續

正喎

識識地 但無做開json個D

Github 開咗個 issue, 關於之前講嘅 json format
樓主瞓醒得閒睇吓

留名支持

呢種睇得舒服啲

見到，好主意
等我慢慢睇吓點implement成個轉format，應該個background.js唔使點大改

連登早晨

重寫wiki都ok

你嘅意思係...?

幫手推~

正

推呀

lm

chinghoball

輕輕一推，幫手搵下先

做咩沉哂 無人再傾
連登仔只係得個推字 但無人傾個project點發展落去
究竟係 mobile app 定係 browser plugin

越秀地產、恒大、海航、雅居樂、碧桂園

你有冇讀我第一個post㗎
係mobile app定browser plugin都問

幫手推

佢應該想講之後繼續整可以整到啲咩

整完記得講聲
我仲有好大堆公司等你入list

係 無錯
我表達得唔好 我想話 依家初次試用左plugin
但之後個direction係點 使唔使用mobile app將佢普及(好明顯受眾多好多) 定係繼續plugin玩法
成個方向 大家傾得唔夠
我只係見到樓主自己單打獨鬥 靠其他巴打每次submit下三兩個紅底公司名就算
個post靜左好多 只係有人"得閒推下" 覺得唔妥姐

樓主都唔見埋

唔好推啦

唔好俾佢沉

呢幾日忙，無時間更新

加咗 新華社

可唔可以整教學放上YouTube

如果你唔介意
可以畀堆其他人submit嘅支資公司我幫你分類同scan
你放返去github個issue就得

留名

突然有D廉刀出唔到，變左cncncn

推下先

但係會唔會開親 browser 都一片紅海

奶共者死

「微博」都應該要加埋

Test
優化 一步到位

Push

見到屌米果d垃圾隔離有個鎚就想笑

翻黎又推下先

有趣

進軍？ 匪語？ 你肯定？

一定要推

推，好方便

push

Bump